有冇美國佬上連登？，加你問我答

同鄉hello

樓主ust? 住美國邊度

Ust is my home town

咁你係咩種人

Ya chink, bro?

?,

Hey
What's up nigga

純種優秀白人

You get out of my gym

你個世界好細

紅藍州係咪好大分別？
文化/州政策方面

紅色 比較偏激 易煽動
藍色 負面 悲觀

以前住騎牆州

Blocked

how do you see UST 南?

姐係咩呀，呀鬼
btw你同香港有冇關係？

What do you mean by this word?
Want some fright?

東定西?

I don't who is he
Can you give me further details ?

食得多西餐、食返中餐有冇覺得唔飽冇營養？

自己係外國食過煮過2年西餐 ，返到黎香港覺得飲茶、茶餐廳、酒樓好難食。全部都狗也不屌
見到後生食慘仔食到集集聲，就知佢地鬥唔過南亞佬

係Hong kong做嘢

中

Hong Kong 燒味 is number one of my favourite food list

咁你串雞腸點解

點解唔得呀

我唔識欣賞 10間有9間都勁難食

Hi bro

扮咩白人 打幾句英文露曬餡 錯gammar

btw，最後一間係外國食 用黑毛豬，係唔錯

咪係

Hey, I don't know you
You live in Ust, didn't you?

香港傻尻最撚勁周街proofread人地英文
踩低人地提高自己
上下Reddit 睇下啦柒頭
利申：信樓主

I didn't apply for hall
Have you ?
So simple answer is no

Halo 貧老納
Enough is enough

🤣🤣

Next time, you should type "no"
Don't waste my fucking time

Whats good bruh

Thankyou for such meaningful sentence

What's bad

Which faculty ar I will go find you

相都冇張，點討論？

But I don't want to see u
Sad

nvm

nmd?